DISCUSS：涉事車長掛住同巴膠傾計 搞到遲到

巴膠文化害死九巴!

872號九巴係大埔公路翻側，涉事車長係巴迷嚟，出事前掛住同巴膠傾計搞到遲到，仲養部熱狗，今次同佢上次46X咁當巴士係跑車，逢車過車玩漂移，同好多舊巴迷一樣想架車快有推背感，司機位可以開窗勁吹涼風好似熱狗咁

所以巴膠文化害死九巴! 走火入魔，前幾年亂出特見， 策劃部巴迷職員亂畫地圖，請9A巴迷做車長， 依家仲保住個巴迷司機， 得咗啦害死人!